求情講已服務警隊18年係咩玩法?

以後做雞可唔可以講俾人屌左18年求情?

服務左無數男人咁多年

有糧出講到好似單方面付出咁

其實係味服役左咁耐仲知法犯法，應該罪加一等？ 不過傷人好大機會守行為，重手d都不過3個月(無案底 又認罪既話)